2011年特朗普既講話.你睇完會超佩服佢

7年後就真係加你支共25%稅
起2011年就已經睇到個美國個政府廢到仆街
至於佢最終會加到支共幾多稅先收手
佢有講到

非常佩服佢.講到做到
而且非常知道點同支共deal

真係慶幸美國出到個超級總統係正柒支共

希望垃圾左膠唔好阻撚住曬

唔知將來會唔會真係加到45%

一定會，維尼已經跟曬佢講咁出牌，互加關稅同開始掟美債填匯率。等呢兩招唔work 就一定會操控人民幣匯率

佢就係等緊支共咁做

好片無人睇

商人你估係普通人咩
普通人連琴日食乜都唔記得
商人每件事都唔會忘記

等狂印人仔睇班支那點仆街法

但佢7年內都已經準備唸計整9支共
已經非常了不起

但2016年美國大把華人團體幫佢拉票

支爆支爆

據佐治亞州媒體報道，在這次的美國總統大選裏，華裔選民熱情高漲，不少華人群體都選擇支持特朗普，成立特朗普助選團，買廣告位、遊行集會、捐款、拉票，用各種方式支持他，大選當天投票的華人數量，是上一次選舉的3倍。

華商曾租飛機 助特朗普拉票

10月15日到11月8日，特朗普的華裔支持者還租了小型飛機，在全美數十個城市上空拉宣傳橫幅稱「華裔支持特朗普

佢主要係因為同個支共班商人打過交道
知道支那果班人既心態
特別香港人佢肯定接觸得多
所以我唸佢之前已經唸好多計準備做總統
就正柒支共.要支共仆街

Make America Great gains
45%tax

雜總天敵

唔出奇，當時嘅對手係希拉里，大把人都知佢個背景，唔難估到佢嘅政治作風，相比之下，特朗普比較陌生，唔少人投佢都係想有新轉變。

因為很多人都錯判左Trump既想法/性格

包括我自己都以為Trump作為商人出身很容易就會因為利益而放生中國/ 同中國在外交上同流合污

估唔到佢真係會開中國拖，仲要國內同國外形勢大好

呢個世界需要侵

維尼已贏
真正高手係要對方以為真係知道自己嘅下一步

希拉里可能會準備開中共波
但講黎講去都係大愛包容
比奧巴馬好少少
不停用人權問題去嘈支共
但到底有冇效?

而特朗普目的係要支共聽話
係有預謀整柒支共

listen, you mother fucker, we will tax you 25%

你又點估到特朗普想做乜
佢早就知道你支那到底需要d咩
驚d咩你估佢無接觸過支共堆官或者支共太子黨咩

難怪習總要搞個終身制鬥長命

支那永遠都是贏家
輸嘅係人民
搶嘅係港幣

希拉里係人權派,特點永遠口頭怒屌中共,no action
中共唔想人屌,諗侵係生意人一定有得傾

點撚知侵係仲勇過美國軍頭

你可以話佢癲 但佢一路諗法做法都好一致
不過個字幕翻譯麻麻地 incompetent翻做不自信

Trump應該係俾個位當年笑鳩佢嘅大陸佬撻著咗

希拉里黎黎去去只會捉9住支共
既人權記錄黎講.例如依家既支共集中營
但整死支共既經濟先係重點
希拉里呢類人對中共黎講威脅唔大

仲記得當日有唔知乜柒分析員話坐姿方面睇到奧巴馬同特朗普心態，話奧巴馬係勝利者姿態，侵侵好弱

奧巴馬政府真係好撚柒.比支共加關稅

佢90年代已經講要提防中國啦
呢d咪表裡如一既真男人

奧巴馬身體語言其實可以睇成自滿自大
侵反而可以解讀成係保守/穩健
但啲垃圾傳媒係要踩佢 吹奏條垃圾黑9

佢真係好熟支那

11年已經摸到個底咁清

條友比香港奸商呃過
一早知支那dna幾仆街

如果我移民左去美帝，我都會幫侵侵拉票

佢早就摸撚清晒支共個底

真係好 講得出做得到

侵侵希望可以繼續連任
唔好畀啲左膠話事

講話

希望佢連到任

即係支那捱到未來4年死唔去就過骨

佢連任支共準備受死

肯定

Trump好勁揪

個陣仲咁多傻hi話佢痴線
利申一早就支持佢

世界警察

唔會
整死支那已經變咗兩黨共識
以前冇人敢做第一個
Trump成功開咗個頭

trump冇話下屆會選

左膠永遠都係大愛包容
我屌你咩.好似個奧巴馬

特朗普呢d知道支那人既性格有幾衰
知道呢班人既特性.可能比果班外交官仲清楚

依家你慢慢會知道佢既動作
點解d人以為佢傻
其實佢就係用twitter黎團結美國人

正宗10年磨一劍

咁操控人民幣匯率會點...?
人民幣大跌?

好撚勁

所以我肯定侵侵非常憎恨共產黨

原來食麥當勞係因為咁

tw治國真係勁
直接砌低一堆fake news

佢只係憎俾仆街政府當傻仔，
支那對世界無貢獻

偉人

俾兩個香港人撚鳩咁撚，仲要對家嬴到盡，自己人都唔幫佢

緊係一世記得，佢一定搞埋香港

佢已經準備搞9華為
列支共公司黑名單

有偉大中國公民唔做 要做美國二第公民，愛國極有限啦

Trump 之前真係全世界讓支那
黑鬼真係任搶

仲要比支那加關稅22%都答應
黑鬼奧巴馬真係養撚大左支那

香港羅家同鄭家真係好撚仆街，起侵侵尾注

又未必
佢唔鐘意美國俾人搵笨柒，唔淨止針對中國

「俾人搵笨柒」最初係有歷史意義。但前蘇聯解體之後，已經唔需要。

力架馬09～17年期間真係養到支那好撚肥大

根據段片既講法:買麥當勞然後番去支那

估唔到下低啲殘體字留言多數係撐trump，而唔係俾堆三毛洗版

嗰期美國經濟確實唔好 但未免太懦弱

侵侵同過鄭家純+羅康瑞打官司，化咗灰都記得你地香港地產商，佢唔郁香港我真係打死都唔信

發表講話>會談
唔好用埋d支拿字

其實真係好少有國家既總統，議員係會兌現到選舉承諾

個個選完扮失憶

非常廢
屌.支那話加就加

的確係有新轉變

Trump

上年美國經濟爆返上黎
力架馬就即刻出黎認屎認屁話自己功勞

The 呃 of the deal

原來侵侵06年想起支那註冊trump 既商標點知畀人話已經註冊左，侵侵嬲到不停係支那上訴，直到16年佢宣布參選
支那又話佢上訴成功可以用trump個商標

幾次同支那合作發展地產項目，次次簽完就冇下文乜都冇起，支那當年撚侵侵撚得好過癮下喎

等被侵侵亡支那國

美國地產王國出身
出嚟做就要喺紐約同黑道打交道、去支那傾生意、去香港俾人呃
學到自己可以寫本the art of the deal出嚟做美國銷量榜首
根本唔係支那富二代或者英國啲離地貴族嘅層次
人地真係「好打得」先打到依家依個位返嚟
唔洗咁多廢話話佢勁乜乜乜，擺明係身經百戰嘅老江湖

佢已經準備一步步出招等支那就範
第一步先搞9你班支那華為公司

佢真係經歷過畀華人賤種陷害既慘痛
但佢經歷成就左佢識點對付支那點對付華人賤種，而佢清楚知道支那人係幾咁卑鄙無恥下流賤格冇道德冇底線
依加佢做總統要攞債

一定要連任

好多人而家應該慶幸當年唔係畀希拉利選到

其實應該加多啲七年前25今年應該30

華人又唔等於中國人嘅
美國大把本土華人啦

美國人唔係傻
你剩係睇特朗普同希拉里
大家辦論.好明顯特朗普講到亦做到
屌你.依家睇返希拉里全部假太空

再睇返佢地吹水
特朗普仲高班過希拉里
希拉里做左30年真係一個政棍

醒目商人 VS 小學level雜總

實戰派.vs所謂清華馬克思主義研究?
你無聽錯.習總起清華讀既係馬克思主義研究
至於點入去就

有乜好研究…正常嚟講佢只係一個module頂多咪每年讀一個course 駛唔駛成個學位都讀呀

左膠快d仆街死

1975—1979年：清華大學化工系基本有機合成專業
1998—2002年：清華大學人文社會學院馬克思主義理論與思想政治教育專業在職法學博士研究生

法學同馬克思又點撈埋一齊嚟讀呢？大陸學校啲科實在令人好費解

是但按個名出去就得啦
咁就博士學位
但睇習近平連傳媒出黎問問題都未敢答過

Trump2020

黑人真係垃撚圾

屌佢老母臭閪,人地問佢點解決收入不平衡同創造就業機會,佢就答非所問,講埋哂童話式幻想,之後重覆問題,話會創造就業機會但冇提供解決方法
仲話要收多啲tax ,提高最低工資,要大公司分享利潤,真係當美國人白痴

希拉里不如去做演講家啦

反而侵侵真係睇出問題所在,又有哂解決方法

奧巴馬

連個裁判都係非中立,不停搵位入侵侵,侵侵答撚完又再問過

死力架真係低等民族黎

lm

侵侵男神
打低共產黨！

難為佢做撚左30年官
仲要佢老公係克林頓
都仲係講緊童話式幻想
真係好撚廢.垃撚圾

啲殘體字留言咁夠薑

你冇追侵侵Twitter 唔怪你
但係人哋cap 埋出嚟po 過喺連登都唔知就咪衝出嚟啦

［串過馬撚］侵侵：中國哩期我打撚到咁殘，佢哋或者想博下屆選舉民主黨上場架啦⋯⋯

補link FYI

咁好正常，俾你地去到美國有投票權，你又投有邊個？

都唔係贏硬

應該問有冇對手

左膠要拎光環
叫班難民住佢地屋企即刻SAY NO

侵侵偉大在於
講得出做得到
呢下先更加服佢

真係講得出做得到

其實兩黨係好撐佢

大愛包容

對面出人海戰術

真心為國 講得出做得到

人地部署左好多年黎打柒支共

俾香港人跣過

段片殘體字
樓主竟然無比兒登仔屌到開花

仲咁多人讚

支共係敵人
而返譯得既大陸人
就係想比返大陸人睇

奧巴馬2016串鳩侵話點樣gdp 4%增長之類，用magic wand？

2018侵tweet:

“President Trump would need a magic wand to get to 4% GDP,” stated President Obama. I guess I have a magic wand, 4.2%, and we will do MUCH better than this! We have just begun.

In trump we trust

將人民幣匯率質低，用匯率差價頂替關稅

2011 佢已經知支那偷技術 厲害

好在世界有美國 有TRUMP

關字幕咩事？
睇段片係睇侵侵
而且啲英文講得咁清楚都仲要睇字幕呀你？

有人youtube留言
大陸領導人沒有稿子，我感覺一句完整說話都說不了
諗起某人成日字都讀錯

（此句不讀）

侵侵話大中小企都減稅
希婆話人淨係益大企業

點呃？

美國一早知，2014已通知膠拿大唔好咁痴住華為之類嘅中國民企，你估侵上場先知，所以中共先拖住等 sleepy joe 上場

侵侵比企業嘅海外逃稅資產以特優惠稅率回流已夠破格

呢啲真係真心愛國
相反睇下我哋個首長

林鄭夠愛蟈

希望佢可以連任 做多4年之後再到彭斯上

Trump xoxo

發現youtube comment啲大陸人全部都講人話

特朗普一定要搞尻香港 唔該

最精彩係下面啲簡體字留言
全部都係想中蟈仆街

其實我好唔明班中國憤青同小粉紅
Trump競選果陣已經不斷表晒態會搞鳩有色人種同對付中國,但班中國憤青同小粉紅仲日日夜夜幫佢拉票,我老母果陣都係話佢上台會對中國有利,跟住家下見倒佢打鳩中國之後,就話當初唔係咁架wo,同中國好友好架wo,上台無耐仲黎中國親善訪問
我心唸人地一早講咗會搞中國,果陣上台無耐未站穩陣腳咪安撫住你中國先,到一步步解決晒內部野,解掂埋朝鮮,咪到你中國囉,有幾難明家下班傻閪好似發現新大陸咁奇怪點解Trump好似態度180度轉變,實質人地大戰略方針從來都無變過,只係戰術上無即刻搞中國姐

我無記錯既話,當初唔止班中國人,有唔少其他有色人種都走去聯群結隊撐Trump其實佢地係咪唔識字,D競選承諾一早話咗白人優先同搞有色人種,家下搞鳩佢地就覺得好奇怪覺得自己撐錯人咁

一定唔係兩黨共識

留名待睇

低等下賤既支那人有種特性就係非常仇視自己既恩人

民主黨幫助共匪建立政權，改革開放大量投資支那成就佢世界工廠，力架馬年代畀支那強收關稅都冇問題

但支那由始至終都仇視民主黨

香港又係，上世紀送物資送錢又盛，中小企港廠投資設廠教技術

結局下場係點大家有眼睇

係，有色人種投侵就係唔想太多有色人種既移民入黎爭飯食

估計Trump唔會連任到，因為美國真係太多左膠，變相放生中共國⋯

（太多左膠？）例如左膠對極端反墮胎法案既反應、左膠通過禁止面像識別系統⋯

人民幣匯率五年內都唔會破到7
我話嘅

有大陸同學同我講佢ug讀外交 但外交以外任何政治相關嘅嘢都冇讀過 佢哋將政治入面嘅嘢切割到好細 務求唔想你知道更多嘢會諗得更加透徹 所以斬開到勁細件得你唔會睇到全局

講你老母話

好期待下次presidential election會點
唔知經過呢幾年美國人會點投，形住會係Democrats嗰邊選出

岩呀中國人人好撚仆街
我唔明佢地有咩資格笑其他人

我而家係Auckland遇過兩次比支那狗笑我地既普通話
有一次係其他台灣人幫手緩和氣氛
有一次係因為佢係我朋友既房東我先冇開佢拖

我真係好想講
因為我地冇興趣同你班支那狗講野所以冇諗住要學普通話
go back to your fucking China

dem 出硬sleepy，除非佢真係唔掂；不過佢選出，美國真玩完

石頭。。腳？

5 毛都係去其他channel打飛機

咁一開波點解要賣債頂匯率？

連個ac 名同icon 都係用生命去改

望吓堆達哥post

戇鳩， 華人未必係中國人， 但華人團體背後實有支那撐腰

你咪睇吓當日拉票果班今日係咪都支持侵侵

我當時問身邊朋友，個個覺得希拉莉會贏

但中國比美帝收皮 香港會唔會都收皮？

真男人

屌，成班連登神探扮失憶。個陣浸爆冷當選，個個開曬post 話浸玩大左，又分析曬佢d 表情話根本唔想做總統，而家又黎結果論。連登神探點夠你地玩呀

佢地係覺得侵唔係做政治 得把口
會唔識管會自己搞沉美國 咁中國就會好
佢最初就已經講左不滿美中不對等貿易
時間已經證明左佢係有才能定係靠把口齋up

trump :連劃通

Trump特別係在於當個個政治代表開空頭支票既時候,佢真係會實行自己承諾左既野,唔似其他政治人物咁走數

想知本書可以係邊買

升 冇出口
跌 內通脹

佢哋未必係支那圈中
殘體字 馬拉 新加坡 都用緊
加拿大都唔識人識中文

支那其實好多用咗外國用語轉成中文
佢哋先最崇洋

yes 只係香港人畀新聞覺得兩黨冇人撐佢
香港人太多被新聞愚弄啦。

美國初選架

佢唔用 it's political 去愚昧你
政客永遠用呢句去正當自己空頭支票
所以我幾buy商人上台

大陸物價尤其餸生果呢幾日升到pk
eg,一個椰子9.9→12.9
d物價局話天氣問題

希拉莉郁鳩大學學額，圖博同臺灣都分出
來，原本Chinese 包曬

佢真係有錢唔賺，其實佢可以賣樓商厦比支那人發大財，真心愛國，香港好難有咁既偉人，可以有侵侵咁既條件同支那玩既我諗到就只得李+ⅹ，都係為私利既普通人，唉

受乜死，鎖国死既係13億人
其實真係幾無力

因為個匯率咁快跌，會俾侵侵借機入佢係匯率操控國，到時仲撚大獲
所以會質低嘅，但唔係一下急瀉

演講又好，演說都好，用咩支那term講話

係咪得美國先出到咁嘅人，歐洲依家睇落好廢

我當然知係黨內初選，不過侵侵都要回應個班友的叫陣

我願意犧牲呢到10個巴打既命換比trump多100年任期

玩到落台冇得玩既話 中國又贏架啦

睇左十版都未見到有人解釋佢點樣比香港人呃，個個人云亦云

90年代侵哥地產公司將近破產，鄭羅聯手注資救人一命，到10年後房地產賺左錢沽貨走人，咁係點呃法？定係連登仔個個投資心態都係只買不沽

佢提到被香港人玩單嘢

驚閪咩 上次 佢由冇人睇好 一個個畀佢屌走
而家佢未開波已經抽擊拜登呢啲有機會嘅對手
我真心覺得以上班人邊夠Trump 玩選舉

咁印度佬都要小心啦，KGK同IVANKA攪到上法庭最後IVANKA要賠錢

講話蝗語無人屌

演講

我睇到有人話特朗普唔憎共產黨
只係搵著數我唔覺得

我唸無幾多歷任總統會屌柒社會主義會屌到佢地咁入骨
因為佢太撚知支那人既劣根性

強勁商人，

大雞唔食細米。

剩係佢果堆gpd突破4.2
50年黎最低失業率
最高就業率.呢堆美國人就算盲既都知啦
邊係對手

美國現今真係比垃圾奧巴馬年代強大左好多
佢搞強左經濟之後.先搞9支那

有無中文版。

唔可以咁講
社會主義未必一定產生極權
自由主義無制衡變新自由主義一樣仆街

民主黨黨內好勁社會主義呀；而且係勁白痴個種

呢句經典 佢當選到加支那稅都冇咩人提過呢段 speech

睇住嚟食

係有d on9唔識又鳩up話佢係做戲

侵侵

侵侵，你一定要連任呀。世界和平靠你！

美國投票唔係不嬲都係選舉人制度咩？

一個不缺錢，又想攪好自己國家既人上任，又有生意頭腦，又夠晒強硬，唔做又得，真係無撚敵。

係加州多白痴左膠拉高個人數

好彩美國係聯邦

克林頓時期比中國永久最惠國待遇
希婆會處決中國咩
但侵係臨大選搞中國拎民望
會唔會選到後就改晒口風呢

佢有錢到都唔要你美國政府果堆人工將佢捐晒出黎
果20幾萬1個月美金對佢黎講根本唔係錢
而且佢都70有多.正常都享清福時期
佢反而過黎選總統.係真係為左打救美國
而且呢種人先係治國良才
因為佢一生經歷過谷低.又經歷過高峰
而且佢咩都享受過.真係要好大勇氣先敢接美國呢個
當時比奧巴馬搞到垃撚圾既美國

佢破產過4次.4次都能夠番身

唔係呀
當年trump選果時
支那好似吹風話侵侵係商人
支那可以用生意錢同佢換同支那fd易d控制
點撚知結果爭咁遠

支那人認為人都係貪既
人點會唔想更加有錢

其實無錯， 由此至終侵侵都要支那開放市場， 成個支那市場俾美國入去做咪無事囉

佢係會連任丫
佢已經寸尻拜登好老
話自己變到好有活力

可唔可以簡略講下佢係香港發生咩事

香港收左皮啦

美國人去邊定居都係down grade
香港人根本無鄉土情，誠哥係潮州人，個個都想係香港拎著數移民
好似班藝人。薛家燕許冠傑一早移晒民
係外面搵唔到錢就返黎咩唔捨得，鄉土情
其實係搵銀

呢個世界棒打落水狗
到中共真係收皮時，黨員自然會被全球制裁

真係歷史因素，美國佬大支野
睇返二戰巴頓將軍最出名既演說代表了美國人心態
英國蒙哥馬利都唔夠佢黎

一開始搞經濟同埋影響社會既非法移民
爭選票同時唔會得罪人(墨太廢唔怕得罪)
到有成績就打大老虎，但同時放左俄國，而家無人留意俄國，烏克蘭好慘

天滅中共已經過時
等美滅中共

佢自己個別墅仲豪過白宮
私人飛機都貴過空軍一號
浸浸真係無得頂

好想佢連任成功，否則下任又選個軟弱無能左膠總統就前功盡廢，支共而家就係想拖到佢任期完，呢頭傾掂轉頭又反口，之後又傾又拖拖你一年半載駁你選唔到，所以嚟緊美國總統選舉支共肯定會搞好多嘢

言論 演說

美國人選到一個咁好既總統 證明國運仲會一路好落去

次次黨內初選都一堆人架啦 好奇怪咩？

開放左未姐係堆國企死期到囉
支那點會開

美國教育問題 美國教育著重個人解決問題

你知唔知Air Force 1一架二百幾億港幣
Trump架767點整都整唔撚到2百幾億丫 on9

757

屌你d大陸仔回覆個個都support Trump

無得頂

地球最強總統

之前十年世界政治潮流興小白臉
金馬倫、馬英九同埋奧巴馬
依家定論全部都係垃圾

當年全世界都支持奧巴馬做總統
支持麥凱恩十個都唔知有無一個

數漏咗加拿大嗰件

Who strong and brave, here to save the American way?

仲同五毛開戰

事實上係正確
俄國始終唔係蘇聯
而支共如果俾佢既思想輸出到全世界
俾佢做到最大.成個世界玩撚完
依家既支共就=蘇聯
當然軍事力量廢好撚多

Listen, you mother fucker, we will gonna to tax you 25%

個班大陸仔九成九移晒民

magic wand 4.2%
nigga馬任內都試過幾次多過4% 不過都係因為0809年跌太多

左膠list Trump 反擊完一個
又有第二個補上話出來選

幾時取消香港關係法
幾時加45%稅
快啲通過垃圾條例 捉哂大劉班仆佳有錢佬
老屈班有錢佬 大陸搞事
捉埋班政棍 得把口嘅政棍
嚇到啲鬼佬 唔來香港搞生意
要搞風搞雨 人見人憎 先加速滅亡
堆廢老要燒到埋身 先知咩事

到時個個做帶路黨

我的下一步就是讓你知道我的下一步...

人民幣依嫁跌緊 遲下港元會唔會有影響？

由佢上第一年已經知佢有料
黑鬼4年搞唔掂既野佢1年搞掂哂

執行力200分

收皮啦傻閪 你既中文水平中國人都做唔到呀
反

D自卑心強既人係咁，會妒忌你咁成功又覺得你咁幫佢其實心入面係笑緊佢十足十東野圭吾本《惡意》個野野口修咁

無話放唔放嘅
當年頭號對手係蘇聯，咪拉攏支那囉，
而家風水輪流轉
槍頭向住支那咪搵俄佬一齊聯手

美國勁還勁，一對二打支那加俄佬都係不智